當你記起當年往事 你又會會如何

可會輕輕淒然歎喟
懷念我在你心中照耀過

我像那銀河星星

唱得唔夠悲壯

讓你默默愛過

咁樣唱反而仲有感覺
好似講故事咁